是日晚餐 餓撚請入。。。

今日返咗香港喇

惠康 回來 吉

Love u wen

今晚好ching

love gut

吉吉 係台灣食得太多好嘢？

又食返美心

...

可能太油，屙咗好多次

回來了，重歸劣食懷抱

要回來吃屎了

welcome back mama

屌也不吃

食屎算啦

屌你老母

沖水食好啲......下面浸住老油.....

吉野妹有冇失身

吉吉

搬屋有d細曱甴

瞓得唔好

早晨吉